原來熱火有條友叫Herro

叫自己做英雄洗唔洗咁自大

條友瘦猛猛點打NBA

仲要係白人

冷氣撚冇出去曬過，好撚白

笑死人叫herro🤣

我都做到